打工仔既大家，平日生活係點過？點解咁多人唔滿意現狀？

我自己既生活比較規律

星期一至五
8點前起身梳洗換衫出門口返工
夜晚7點前返到屋企沖涼食飯打機煲劇12點前訓
星期五晚通常同老婆出去食餐好啲既

星期六
10點前起身，之後同老婆落街食brunch
食完返屋企hea到下晝出去唔同地方食下午茶 買下野咁 夜晚睇場戲 睇完食埋野/買啲野返去食，煲下劇就訓教

星期日
10點前起身落街食brunch
之後睇下有冇日用品食物要買 之後返屋企hea
hea到下晝就執下屋 清潔下 夜晚係屋企自己煮下野食
跟住就打下機煲下劇就訓教準備返工

我覺得好多人生活都係咁過，我自己就好滿意咁樣既生活，點解個社會咁多人有咁大怨氣呢

等不到想等愛侶 便已擁抱到熟睡
經不起錯對 但已找到樂趣
抽不出一刻空虛 已經得到你所需
成了好一對 忙著去策劃更好的以後
想不起想鬥嘴

人間多少瘡疤見報 若太深奧懶得知道
斑點狗太瘦 是與他僅有的煩惱
醒於不安的清早 你竟然從沒遇到
你沒有心思控訴 從未曾怕累怕趕只畏懼枯燥

你失去耐性失落 飲飽吃醉是容易極的快樂
牽手看偶像連續劇哭哭笑笑
輕輕鬆鬆 將恩怨情慾變娛樂
愛思索便會福薄 砂吹進眼內從來未覺便不必發覺
吹熄了那火花 煙花會圍住了這恩愛王國

你 還會有甚麼感想需要痛哭 還欠缺甚麼東西不夠滿足
填密每天的一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福真有福
不能停下甚麼都不敢去結束
從不曾沉悶大家已能找到最好歸宿
如果有妄想堅決不懂 美滿得不接受心痛

你失去耐性失落 飲飽吃醉是容易極的快樂
牽手看偶像連續劇哭哭笑笑
輕輕鬆鬆 將恩怨情慾變娛樂
愛思索便會福薄 砂吹進眼內從來未覺便不必發覺
吹熄了那火花 煙花會圍住了這恩愛硬殼

你 還會有甚麼感想需要痛哭 還欠缺甚麼東西不夠滿足
填密每天的一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福真有福
不能停下甚麼都不敢去結束
從不曾沉悶大家已能找到最好歸宿
如果有妄想堅決不懂 美滿得不接受心痛

你 還會有甚麼感想需要痛哭 還欠缺甚麼東西不夠滿足
填密這一生一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福抵抗孤獨
不能停下甚麼都不敢去結束
從不曾沉悶日子變成節目延續節目
漸漸馴服得不記得哭
美滿得不接受心痛
你也許比我易滿足
你也許比我幸福
幸福地麻木

因為好撚多人一個禮拜都冇兩日假囉屌你

咁咪去搵份兩日假既工咯

一個禮拜返6日仲慘

咁撚多工係返5日咩
有時成行都係返6日
點轉都走唔甩

代表大西北既市民屌柒你
朝朝六七點起身
晚晚返到去都八九點
搭車返工分分鐘耐過飛台灣
仲未計有機會要閒日OT
再CHUR啲就星期六日都要返工

你同返shift加一星期返六日嘅人對比已經好幸福

冇人揸支槍逼佢地返shift

平凡固然是福
先唔係個個甘於大半生工作
可以有空餘完成夢想, 隨心而行發掘生活美好先係人生
咁多人積積埋埋儲個假去個旅行就知咩事
其實返工已經錯過左好多

樓主朝9晚6返5日，即係每週45個鐘，唔係要鬥食屎，事實你已經比平均數好好多了。

入咗喱行話轉就轉咩

嘩，何不食肉糜

樓主月入幾多有冇樓。
我覺得呢兩樣野係最影響香港人生活質素既野黎。

fg 工程狗 番1至6 朝8晚10

首先你要有女

人工低囉點解
屌你老母

因為你講漏左返工俾老細屌俾客屌